14/9 會唔會宵禁？

cctvb無啦啦9月14日搞個咩香港唱好演唱會
之前環球時報定北京話中秋要小心
會唔會14/9真係想宵禁？
cctvb配合搞下演唱會粉飾太平

好似今日就想宵禁咁